【未雨綢繆】如果你係港共，你會點做？

企喺對家嘅角度唸可以做啲咩，然後大家唸辦法一一拆解
歡迎各位冷氣軍師出媒獻策

我先：
日日收工搵狗扮示威者喺唔同地區佔路，阻人收工

歡迎大家討論，並分享下如果你係港共你會點做

自推

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

push

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

會搵個地方集思廣益睇下點做

如果係我 我會繼續培養間諜 扶佢上位
威迫利誘 策反對方不同層次 不同組織成員
散播失敗主義 減低抗爭意志
製造大台比抗爭者 帶領走向失敗
最終一次性出賣抗爭者 掂

陳雲

大清算，集中營好簡單

如果有 又點止一個呢